韓琛最錯就係殺左黃sir 不服來辦

唔係既話華仔就唔會叛變

a09!

最錯係無捉劉sir痛腳

有錄音

睇完the sky個場？

當年其實係有黃sir同劉嘉玲夾計殺倪坤嘅錄影帶嘅，咁不過佢又冇可能公告天下俾人知佢一生最愛嘅女人做依啲嘢嘅

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

劉嘉玲死左陳冠希已經想叛變啦

不過呢輸左死人架喎

我睇你幾時死

傻強唔應該咁早死

佢唔殺始終會比黃sir釘死
一係坐成世監 佢無得簡

個腦不其然出現把唔正既廣東話聲

冠a親手送佢上路

等佢帶按摩

可以潛逃海外
台灣